69 -714 有幾多人受到公安暴力對待你唔提

話人之前睇下你地d 同事點對香港市民先啦

嬲爆
玩布袋戰術?

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

pk

嬲

push